我真係好掛住你呀

冇左你就覺得無人生意義

唔好咁愛我啦

冇訓過？

我都唔想

訓左一陣 又夢見佢